「你咁樣係唔會令到我驚架」 的英文係咩?

想同個鬼佬解釋，但唔識譯

You won't scare me by this

I am not scared by this

I am not afraid of you

What you did not scare me ar

Your such a face can’t scare me ga

甴近平，I can do this all day.

I dont have hair

第1, 2好似最正路

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

"you doing this ain't gonna scare me"

屌你老母

Your face cannot make me scare

It ain't gonna freak me out

Never gonna change my scare for you

You won’t scare me even you do this.

my power powerful

u weakest me strongest

i go to school by bus

I don't know what time

you this is wont let me scare

lei gum yeung hai ng wui ling dou ngo gen ga

Go forth and multiply

You do such thing cannot scare me ga

what you did doesn't scare me, opps!